# 1.Які існують типи даних у JavaScript?
### 1.1Числові:
 * це звичайні числові значення;
 * NaN -цей тип ми можемо отримати коли маємо помилки під час вираховування, наприклад коли число ділимо на рядок.
 * Infinity -цей тип ми отримаємо коли ділимо на нуль.
 ### 1.2 bigint- 
 для цілих чисел довільної довжини.
 ### 1.3 Рядки:
 Є три способи їх оголошення:
  "рядок"
  'рядок'
  `рядок`
 ### 1.4 Booleon,
  має лише два значення true або false, правда або брежня, так або ні, і ін.
 ### 1.5 Null- 
 він має єдине значення -Null. Він вказує, що значення є невідомим
 ### 1.6 Undefined, 
 цей тип також має одне значення- Undefined і вказує що зміна нічому не дорівнює або їй нічого не задано
### 1.7 Symbol-
 це унікальний індентифікатор.
### 1.8 Об'єкти (Objects) -
 для складніших структур даних.

 # 2. У чому різниця між == і ===?
 == це не суворе порівняння, JavaScript тут не враховує тип даних
 === це суворе порівняння, JavaScript враховує тип даних.

 # 3. Що таке оператор?
 В JavaScript оператор - це спеціальний символ або ключове слово, яке використовується для виконання певних дій зі змінними та значеннями. 

